係咪要去超市搶定米？

聽講冇哂米？而家搶米
係咪比蝗蟲大軍食哂？

應該同肺炎冇關

雞蛋je

種緊小麥今次fatfat

唔駛啦
唔煮飯